敗狗不嬲都當自己係二線球隊

不服來辯